好好地寫武漢肺炎有幾難

武漢肺炎就武漢肺炎，乜撚嘢武肺、武炎？

依家成個連登都係武肺武肺學埋晒啲支那人簡寫，柒撚到講出嚟都打冷震啦屌

急 ！用數學計只需24日病毒便會散佈全港！！

社會越嚟越多大陸人
又越嚟越多本地人睇大陸嘢
好難改變, 自己堅持就可以